［推到完場］8000萬六合彩

下期攪珠期數 18/004
攪珠日期 16/01/2018 (星期二)
截止售票時間 晚上 9:15
投注額 $105,479,576
多寶 / 金多寶 $66,964,860
估計頭獎基金 $80,000,000

上

每人一個number
一齊發揮連燈力量

2號

上期攪珠
攪珠期數 : 18/003 攪珠日期 : 11/01/2018(星期四) 總投注額 : $299,282,268
攪珠結果 : 3 29 31 43 47 49 19

最幸運投注站

Source: HKJC

7 17 27 37 47 19

同7字尾有仇
燈晒佢

突發！士丹利街開始多人

唔怕啦 上次1 2 3 4 5 7 無689都開到

1 2 3 4 7 10先啱 記錯

到時頭獎又每注10萬
有無手足同我一樣偏好大number?

人少過上次
係機會啦

1000蚊買哂單式好定複式好

心水號碼 8，22，39

10個字複式

綜合暫時連燈心水：2,7,8,17,19,22,27,37,39,47
大家識做啦

狗會開始迫到西咁